點睇(女)孩子們((G)IDLE)連拍條Music clip 三人組都有特權?

有冇人可以話我知點解 輕醜 重醜閪(莫札特) 同 秦妹 可以拍兩個version但隱形三人組淨係拍得一個?

蝦我地傻妹三人組

錯link sor

放鬆D啦香港人！

借D意黑我地T寶算點

你係咪follow咗禾==次次都秒回

你肯入我個sms post未 等緊你

唱得多咪影得多囉

有咩問題

冇FOLLOW你 連你開左POST都唔知

估唔到你咁支持我嘅post... 哭咗

想睇美妍老婆賣弄姿色

我=暖男

拍兩個version????

4gaylo學咩人叫女人做老婆

我俾佢拗直咗好耐==

咁你快啲入啦

出返黎了

屌 唔留言G持下 係咪friend先🤙🏻

MINNIE超撚正

美妍好正

好想啜美延..

我啜爆定定露多椰妹juice

米色拉..